# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-15 00:09+1000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: main.py:47 main.py:89
msgid "Initializing"
msgstr "初始化中"

#: main.py:48
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: main.py:49
msgid "Pairing"
msgstr "配對中"

#: main.py:50
msgid "Connecting"
msgstr "連線中"

#: main.py:51 main.py:61
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: main.py:52
msgid "Audio starting"
msgstr "音訊啟動中"

#: main.py:53
msgid "Audio streaming"
msgstr "音訊串流中"

#: main.py:54
msgid "Audio stopping"
msgstr "音訊停止中"

#: main.py:55
msgid "Disconnecting"
msgstr "斷線中"

#: main.py:56
msgid "Voice starting"
msgstr "語音啟動中"

#: main.py:57
msgid "Voice streaming"
msgstr "語音串流中"

#: main.py:58
msgid "Voice stopping"
msgstr "語音停止中"

#: main.py:60 main.py:155
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷線"

#: main.py:62
msgid "Unicast starting"
msgstr "單播啟動中"

#: main.py:63
msgid "Unicast streaming"
msgstr "單播中"

#: main.py:64
msgid "Broadcast starting"
msgstr "廣播啟動中"

#: main.py:65
msgid "Broadcast streaming"
msgstr "廣播中"

#: main.py:66
msgid "Streaming stopping"
msgstr "串流停止中"

#: main.py:109
msgid "Audio Mode"
msgstr "音訊模式"

#: main.py:111
msgid "LE Broadcast"
msgstr "低功耗藍牙廣播"

#: main.py:113
msgid "Most Recently Used Devices"
msgstr "最近使用的裝置"

#: main.py:116
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#: main.py:119
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: main.py:139
msgid "High Quality (one-to-one)"
msgstr "高品質（一對一）"

#: main.py:142
msgid "Gaming (one-to-one)"
msgstr "遊戲模式（一對一）"

#: main.py:145
msgid "Broadcast"
msgstr "廣播"

#: main.py:149
msgid "Dongle State"
msgstr "轉接器狀態"

#: main.py:153
msgid "LE Audio State"
msgstr "低功耗藍牙音訊狀態"

#: main.py:157
msgid "Codec in Use"
msgstr "使用中的編解碼器"

#: main.py:162
msgid "Prefer using LE audio for dual-mode devices"
msgstr "雙模式裝置優先使用低功耗藍牙音訊"

#: main.py:188
msgid "Public broadcast"
msgstr "公共廣播"

#: main.py:209
msgid "Broadcast high-quality music, otherwise, voice"
msgstr "廣播高品質音樂，否則為語音"

#: main.py:231
msgid "Encrypt broadcast; please set a key first"
msgstr "加密廣播；請先設定金鑰"

#: main.py:252
msgid "Broadcast Name, maximum 30 characters"
msgstr "廣播名稱，最多 30 個字元"

#: main.py:271
msgid "Broadcast Key, maximum 16 characters"
msgstr "廣播金鑰，最多 16 個字元"

#: main.py:275
msgid "Input a new name of no more than 30 characters then press <ENTER>"
msgstr "輸入不超過 30 個字元的新名稱後按 <ENTER>"

#: main.py:286
msgid "Input a new key then press <ENTER>"
msgstr "輸入新金鑰後按 <ENTER>"

#: main.py:308
msgid "Add device"
msgstr "新增裝置"

#: main.py:325
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: main.py:343
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: main.py:405
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: main.py:405
msgid "Show Window"
msgstr "顯示視窗"

#: main.py:406
msgid "FlooGoo Bluetooth Audio Source"
msgstr "FlooGoo 藍牙音訊來源"

#: main.py:414
msgid "Minimize to System Tray"
msgstr "最小化到系統匣"

#: main.py:416
msgid "Quit App"
msgstr "退出應用程式"

#: main.py:430
msgid "Changes Take Effect After Restart"
msgstr "變更將於重新啟動後生效"

#: main.py:445
msgid "Third-Party Software Licenses"
msgstr "第三方軟體授權"

#: main.py:448
msgid "Support Link"
msgstr "支援連結"

#: main.py:451
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: main.py:462 main.py:536
msgid "Firmware"
msgstr "韌體"

#: main.py:469
msgid "Upgrade error"
msgstr "升級錯誤"

#: main.py:472
msgid "Upgrade progress"
msgstr "升級進度"

#: main.py:486
msgid "Device Firmware Upgrade"
msgstr "裝置韌體升級"

#: main.py:524
msgid "Use FlooGoo dongle on "
msgstr "FlooGoo 轉接器使用於 "

#: main.py:526
msgid "Please insert your FlooGoo dongle"
msgstr "請插入您的 FlooGoo 轉接器"

#: main.py:335
msgid "Connect/Disconnect"
msgstr "連線/斷線"

#: main.py:584
msgid "New Firmware is available"
msgstr "有新的韌體可用"

msgid "Connect"
msgstr "連線"

msgid "Disconnect"
msgstr "斷線"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid ", check the latest."
msgstr "，檢查最新版本。"

msgid "Current firmware: "
msgstr "目前韌體："

#: Added from 1.1.0
msgid "Must be disabled for"
msgstr "必須停用以用於"

msgid "Must be enabled for compatibility with"
msgstr "必須啟用以相容於"

msgid "Must be disabled for compatibility with"
msgstr "必須停用以相容於"

msgid "Toggle switch for"
msgstr "切換開關"

msgid "On"
msgstr "開"

msgid "Off"
msgstr "關"

msgid "Client"
msgstr "客戶端"

msgid "Receiver"
msgstr "接收端"

msgid "Relay"
msgstr "中繼器"

msgid "Stop broadcasting immediately when USB audio playback ends"
msgstr "USB 音訊播放結束後立即停止廣播"

msgid "USB Audio Input"
msgstr "USB 音訊輸入"

msgid "Broadcast Latency"
msgstr "廣播延遲"

msgid "Lowest"
msgstr "最低"

msgid "Lower"
msgstr "較低"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Broadcast Additional Audio Input"
msgstr "廣播額外的音訊輸入"

msgid "Start Minimized"
msgstr "啟動時最小化"
